強者會互相理解

有女的人亦是同樣道理

所言甚是